台中今年年底就有捷運了

以後去台中玩就方便好多
但唔知幾時先有得去

去台灣未

捷運師

太好了 程程坐的士好肉赤

有揀排先去到

台中師

關注師

台中捷運直達觀塘

想去台灣

台中有咩玩 唔係鄉下地方

去玩梗係揸車啦

台雞師

台南無 屌你

踩ubike算啦

不識

是

方便師

觀塘

終於唔洗再坐個幾鐘巴士

佢呢條線好似暫時唔係太近市區

揀定仔定揀台妹

去近郊咪又係坐幾個鐘

坐 uber 無咁嬲

我揀咗定延了

一定book車or join共乘

台中剩係好耐之前去過半日
好想去一次玩幾日

多左啦

花蓮冇，屌你

起緊2024/25通車

搭慣巴士 其實冇mtr都生活到

不了，花東保時鄉下地方最好。
最多我包車。

成日地震
都唔知點起

日本

台灣師

地震時地底其實最安全

印度師

旅行師

年底師

唔到機場有撚用

喺七期喎

俾啲細路翻學用

觀光都係要揸車

遲啲會延展至機場

香港有無啲類似嘅youtube channel
介紹得幾好

台中啲路好逼 見針都插唔入

仲有好多黑道
爬頭驚食慶記

幾時先可以飛台灣唔駛隔離14日？

我今晚幫你打電話問吓小英

台中無嘢玩

返香港要隔離多14日，你幫我問埋笑恥或者666。

咁咪爛撚晒

唔會

台中治安好差

點撚樣呀你

????

台灣感覺上真係越嚟越好，人又係地方又係

好想去台灣

慶記

bam

台灣不了 地方又兜帽 又冇嘢買 去日本好過

去台中食完慶記就變成中部粽

台中唔渣車上山去黎做咩

都唔知幾時去到

點解每個有師字嘅留言都咁多負皮

市中市容差到一個點

將風化帶到台中

法律同基建真係唔得

唔好太大期望，對遊客黎講唔算好方便，等佢出到三四期先比較好少少